乜9帝吧啲垃圾admin比人起晒底

粉蛆展覽館（中港家庭團聚）
@iamchinese2

笑到我gap Gap聲
大家一齊幫佢借錢啦
(已有連仔幫佢申請參軍,笑撚死我)

最正係個起底group admin好似都係大陸人
禁tg group profile睇起左超多共產黨人底
連維尼都有
證明其實真係有大陸人心水清
不過呢班應該唔係大陸

帝吧出精

有無link

tg add上面個名咪有

算喇懶閪比埋你

笑左

上邊無講tg
所以唔知

真係好撚好笑篇野
快啲forward個channel比人

連仔準備好人手今晚可能要瘋在block account

係 聽講 起底d人 全在外國 既反大陸人 個網長期 給監控 但又收不到皮

何興同志兩個志願都選擇艱苦地區部隊，領導都感動哭了

笑撚死人
好似申請軍種係軍妓

[代出] 丁權？唔係無得斷 係有得搞

個on9吧是咪皮已收？

雞巴出精

刘广宁
帝吧原一号人物
真实姓名 刘广宁
身份证号 130727198603011934
家庭住址 河北省张家口市阳原县东城镇东城村２７６号
家庭住址 浙江省嘉兴市海宁市辅料市场E－57号
手机号 13456232378
手机号 15033635108
手机号 057387210810
QQ 137056065
QQ 401305585
QQ 35662208
财付通 137056065，余额 1.38
财付通 微信支付，余额 0.00
财付通 401305585，余额 0.01
财付通 35662208，余额 50.97
财付通 微信支付，余额 1.67
支付宝 15033635108，余额 0.00，注册时间：20090908124757
财付通 微信支付，余额 0.00
银行卡 0412058201002652993，中国工商银行股份有限公司阳原支行，人民币，余额：0.00，开户时间：20110320
银行卡 0412058201002327375，中国工商银行股份有限公司阳原支行，人民币，余额：319.20，活期无折户，开户时间：20100604
银行卡 0412058201003851058，中国工商银行股份有限公司阳原支行，人民币，余额：10.55，活期无折户，开户时间：20130729
银行卡 1204085601102194337，工行浙江省海宁皮革城支行，人民币，余额：10.00，活期无折户，开户时间：20120501
银行卡 6222623130500123456，交通银行嘉兴海宁支行，人民币，余额：488.97，个人磁条IC复合卡，开户时间：20140512
银行卡 6222623130001022751，交通银行嘉兴海宁支行，人民币，余额：16.90，个人磁条IC复合卡，开户时间：20150106
银行卡 2000160012904，平安银行嘉兴海宁支行，人民币，余额：0.00，活期，开户时间：20150416，止付
银行卡 2000163773204，平安银行杭州海宁皮革城小微企业专营支行，人民币，余额：0.00，活期，开户时间：20150429，止付
银行卡 6228430349638522773，中国农业银行股份有限公司海宁皮革城支行，人民币，余额：0.00，借记卡，开户时间：20

窮撚到

吧未收
不過發起壇野條友已經比人炒咗
笑撚死

呢d都起到
中國真係好撚恐怖

推

屌 返兩日工都唔止依個身家啦
定係個人蠢得濟 淨係有資格做五毛

大陸咩都實名認證，是旦起到樣都即刻仆街，祖宗18代都可以起埋出嚟

我無睇錯好似叫人存1000人仔？

零
零
零
零

窮到咁

全副身家加埋600都無

我屌

點解可以起底起到咁

會唔會太窮

身家都起到 不過個數都幾細

搞今次果壇果個叫何興
唔係上面個劉乜乜

屌

佢info入面個基金會好多野睇

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

仲以為噉多人做五毛 收入一定唔錯
原來實情係窮到得返條j

艱苦地區

屌你 點撚樣生活
不過咁都起到真係勁

堅料的話要起得幾底下

一齊入去討論8964?

佢地真係好慘, 啲個人數據既 privacy 好低

算有錢喇，我戶口得$500咋陰公

我以為我窮

屌你老母幾舊水開咁撚多account

蝗國蟲身私隱0

搵唔搵到曾鈺成

好撚正個post

支那狗好撚窮

笑到傻撚左

所以私隱好重要， 加入我哋tg

向燈柱。監控說不
今日新彊。明日香港

我地目標立法禁止人面/步姿辨識，及向公眾交代私隱保障，資料會給予什麼部門去使用，清晰度，透明度

好正
見到有個人原來係台灣人
有冇人有ppt account幫佢光宗耀祖

用埋d 咁既icon 反了反了

笑撚死

其實傻既都知呢個channel反共啦

對抗三五毛

我地要溫題啲水軍
要問下佢哋你攞夠分可減刑出獄未
你仲有幾耐可以走得掛住屋企人嗎
係咪比中共壓迫得好辛苦呢
你哋要用簡體字國語文法去覆佢哋
好多都係睇唔到回覆
或者佢哋係睇唔明繁體字
要用親切嘅感覺去同佢交流

其實冇咁多市民做水軍㗎
都冇咁多嘅共青團
好多都係政治囚犯
呢班人唔係用屌呢解決

推到畀習大大睇到

咁仲好一次過可以洗乾淨

痴線佬admin

屌佢加埋好似唔夠1000蚊

大數據丫嗱
連銀行都一清二楚

正呀中國零私隱

幫推 罷免何妖

翻牆係咪可以舉報

係公司笑撚死 洗廁所個阿姐副身家都多過佢

個group係海外中國人反支基地
入面好撚多料睇包括帝吧啲垃圾

好撚好笑 幫人參軍

好撚有錢啊

仲要報艱辛地區部隊cls

唔好咁啦，五毛一個post，人地要回二千幾條先有

Chi Na起監控系統好處喺只要有心個人資料可以求其拎到手
反正好多大公司貪平外判比細公司搞到好多後門
或者班it狗backup database個時順便幫自己backup埋一份

佢哋好撚陰公
玩實名制 用VPN死硬

班tg adMin好撚癲
頭先見佢地傾緊組隻vpn server
sell返大陸
跟住一鳩起晒啲用既支那人底
𨳒你連登仔都唔夠佢玩

連連登AC都買唔到

我地大陸都有好多盟友勁憎d五毛

我以為自己已經係窮撚
點知原來天外有天

但見到咁詳盡嘅個人資料…………
更加堅定唔可以輸，輸咗我地嘅下場就係咁

CLS... 點解可以咁勁 啲人啲資料巨細無遺咁Show出黎⋯
啲人既人樣都無一個係正常

喂我屌係地鐵一睇到戶口得幾毫即刻大笑左

窮過乞兒

一定係做得柒野多 比老世扣晒啲錢

一張毛爺爺都無，大陸仔係咪真係咁窮

是但喺條街度執個小學生都有錢過佢

咁樣做一號人物 ，連登ac都未夠錢買啦

push

有外國反五毛盟友幫起底

cls

we connect

請守護連登

圍村地圖APP

痴撚線

呢個tg算係盟友？

真五毛

笑到肚痛 頂唔緊

佢地乜尻都電子化
求其買樣野都WeChat pay
日常生活全部同一樣野有連結 幫緊人起底

唔勁
大陸一有名
好多野都可以睇到哂

大快人心

實名認證的威力

account多撚過銀紙

好有諗頭

咁少錢開咁多戶口做乜
一定係洗黑錢同呃人錢

十鳩幾個ac加埋有冇一千蚊😂

窮到 唔怪得啲網軍一毛都肯做

笑死

起到咁撚detail

Push

唔該你囉

出精了
光復香港，時代革命

大陸維權叫呢啲垃圾做粉紅蛆架
We connect

屌你老母有冇咁詳盡

底褲咩色都起埋

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

好玩
［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

呢啲就係平時叫沒有中国，香港早就完蛋了 果堆人

儲咗幾耐？
成副身家加埋都唔夠900人仔

今晚港帝vs 連登 好精彩

屌你老味咁多account有撚用咩, 4位數都無

笑到仆街

其實好多大陸人心水清，好多唔敢出聲，敢出聲既都已經唔係大陸住

0-0人8y0i j8 rt65t/

究竟香港人定大陸人搞
笑死我

嘩屌有冇計可以同呢班精英合作

Strong post lm

不如一人夾一蚊比佢幫我地香港人做野

開咁多bank account ,但全部無錢，係咩玩法？

又唔好咁講 好多阿姐都好有米
佢真係仲窮過香港小學生

有能力走到去外國之餘仲反到支

本身應該唔少財力

signed

0.00

捉哂蟲
因為私隱冇保障
輕鬆起底

外國是但一個網軍都有錢過佢
你話呢班友柒唔柒?

錫噻你

好撚正
習近平都起埋

档案编号 SCP-ZHINA-2019-37
所属阵营 赵蛆
名言警句 轻关易道，通商宽衣
照片
真实姓名 习近平
身份证号 110101195306153019
家庭住址 北京市西城区西华门大街28号
(备注：户籍详址)
家人信息 习明泽，身份证号：11010819920625574X，住址：浙江省杭州市西湖区宝石二路保俶苑3栋102室

group主荷蘭人黎過香港反送中

同老豆搵仔一樣咁痴線

屌個鴨免好撚on9佢話自己荷蘭公民 6月黎左支持香港運動 仲同羅x聰 梁遊 黃之風 梁天奇 周庭見過面心諗天奇坐緊wo

窮鬼都做到領導

大陸個政府網站有你名任查上面咩都實名你走唔甩

咁既樣

帝吧一號人物竟然只係住咁窮嘅地方 真係為咗國家在所不惜

佢去左參軍, 志願役艱苦地區係咁上下

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

屌1000蚊都冇真係好撚唔掂

課金支持佢地嘅link？有！！

// 給香港朋友科普一下
黑話：“出道”是“起底”的意思
另外我們的網站
支納維基：
紅岸基金會： //

可唔可以唔好再quote
碌到厭